香港區選結果上外媒bbc 同 cnn頭條

泛民大勝 民意無逆轉
國際線以後可以揸住民意
辛苦咁多位手足 你地既血同汗無白費

我想知文匯大公頭條

大公文匯今日頭條

推

2邊個headlines一樣

連張相都一樣

其實呢個結果都可以震懾到trump

比外國睇到民意了
繼續抗爭

主線任務 今日再開始

其實今次選舉順利
支共可以話證明香港有民主
唔係代表好易打
要諗計

未睇都估到

5demands 入面有提及到真普選

佢當鬼佬傻咩，咁代表香港值得有民主。
香港一直有局部民主，而家係要全面真普選。

咁樣更加易理解 香港人值得真普選

有7成投票率 有秩序公平既選舉
證明香港值得有雙普選